[重要置頂] 劉細良對721大遊行的研判

由52分鐘開始：

撮要：
1. 狗狗想逼人去狗屋聚集
2. 所有主要政府建築包括 政總、狗總、立法會都會用2米高水馬圍堵
3. 主戰場未必會係金鐘，好大機會係灣仔向民居區域擴散
4. 有機會出水炮車
5. 水炮車會噴顏料
6. 721會出黑幫、藍絲、甚至北方外援，去挑動民眾情緒，製造暴力事件之後再由狗狗維持治安
7. 會動員嘅黑幫主要係新界黑幫同深圳黑幫

諸位連登軍師有何對策？

推

Push

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

我 skip 晒前面啲台慶

拎張超雄去前面擋刀
張超雄召喚南亞幫

黑警想偷我哋雞

6. 721會出黑幫、藍絲、甚至北方外援，去挑動民眾情緒，製造暴力事件之後再由狗狗維持治安

可以用幽默(e.g. 唱聖詩) 擊退黑幫, 令環境變得好odd

我屌黑警丈人母呀

黑警咪撚旨意洗白

張超雄!!!
張超雄!!!
張超雄!!!

大汗帶多套衫去換

出黑幫支蝗好呀
局勢愈升溫對抗爭愈有利
警賊愈容易擦槍走火

如果星期日萬一有人死
學劉細良話齋 係一條不歸路
局勢將會一發不可收拾

去中環去西環
唔好去老地方 太重防

去捐衫都好

盡量克制 避免挑釁
攞手機影住搞事班人
如果有衝突 一係上前擋開
一係錄低證據 保護兄弟
Be water

唔想有人死
唔好咁黑心想食人血饅頭

我無話想有人死
無人想死人
我只係沙盤推演如果死人對場抗爭有咩影響

其實點保證遊行行唔到金鐘？灣仔係咪會有防線？如果係有無機會中環行返過金鐘？

諗諗下都係覺得張超雄似係第一個報警果個

push

Agger

一半人(身份證單數)由上環行去金鐘，另一半(身份證雙數)由銅鑼灣去金鐘，個個同狗狗hand hand...

推，極重要

721

Be Water

無論身法定心法都要Be Water

721討論post，推

再推

推，佢有講到一些保護自己大法，避免受挑釁

一齊唱聖詩 唔好比佢地挑逗
好似銀髮族咁眼尾都唔望啲藍絲

轉去旺角發夢

無五千個刀手都無用 我地成班full gear

佢地警總圍水馬對我地仲有利

另外請大家睇下比啲意見

多線主線任務「重現：遍地開花」

推呀，一郁手就中招喇架！

連登仔邊會有對策

唔理衝唔衝 721金鐘

4-5 請求和理非堵塞道路並布陣。

黑幫搗亂：可以遊行期間先大聲聲明，警告敵人我地知你搞事。如有衝突，可膠化事件，例如上面巴打講既唱歌，唱國歌，詩歌。或者係鏡頭前公佈大聲朗讀公民拘捕令，索帶拘捕。

聖詩感召 EQ好重要，Be Water 721 見

full gear 唔係真係好full 架炸
我理解依家主流定義嘅full gear 係
頭眼口三寶

帶多啲索帶

Agger!

劉細良最可能成為下一代時事評論KOL 〈蕭若元)

一被燒山講完,就全部消息/判斷都變流言,劉細良已完

True，
行使公民逮捕權，再扣上索帶。

FUCK!!!! NO!!!!!

黑社會出盡咪刀比盡佢地出二百刀手 我地仲有遮用

其他個啲垃圾拳腳 so fucking easy

都係個句啦 黑社會不嬲都講疊馬 721鬥邊個疊馬啦

約定你721見啦

帶大量索帶，最粗果種

「或者係鏡頭前公佈大聲朗讀公民拘捕令，索帶拘捕。」
呢句最實際

西環冇佈防？

深圳黑幫係咪共產黨深圳分部

索帶膠紙繩
綑綁類道具好撚有用！
我地優勢係人多
人多想點做都得
10人cap1狗/黑底搞掂

為左手足安全,推!

連登仔都係 9 up 多

第一佢想我圍狗總，我就一定唔圍先。灣仔地鐵入閘，去邊慢慢再傾

1.黑幫暴力搞事，差佬扮正義，帶隊保護示威者，想搞好黑警形象
2.揾人影相，挑動示威者情緒

細良：任何現場衝突都係不利

其實以金鐘地勢，兩部水炮車守東西兩線都已經好難夾死。

你還手就一齊返狗屋
黑幫B隊實冇事
有理冇理令你坐48

如果有人故意挑釁可以用鳩up嘅方式應佢
避免自己友有衝突

鄉黑一定會影示威者黎挑釁
所以前線兄弟記得隨時隨地full gear

控制好情緒，控制好身邊嘅人，靠智慧取勝

無一個抗爭者會怕比人劈多過失去民主/人權同自由勇武就是這樣鍊成的

勇武守護身邊既人
流水、無大台、不著跡、不被捕、不流血
直到真雙普選

pish

Pish

721見

721見 兄弟不落單

蓮燈銀髮區計劃（關心及染黃老人行動）

對付不明人士 方法好簡單 一定有用 可惜我唔知呢個POST可以宣傳到幾多 如果同意既請宣傳出去

要應付不明人士口角挑釁 男士及年青人不要出手 亦都唔好出口 反而應該請遊行既女士不停鬧走佢地就得

除非遇到口才好既不明人士 否則一般不明人士應付唔到浪接浪既口水攻勢
佢地如果出手打女人 佢地以後就唔使出黎行

如果係大陸黑 就同佢講習近平萬歲

Push!

721見 兄弟不落單
記得帶尿袋

推啊

手足一生平安🙏

認同請轉發🙏

如果對家出刀，我揸住佢手捅自己，會唔會更快升級？

先推後爬

但唔想你有事

推，be water

警世：721並非最後一戰

公義與你 於我同等重要

控制情緒 以幽默打走黑幫

同路人會幫你 唔需要為此付出生命 大家一齊行落去
幾辛苦幾難捱都要 為自己又好 為長輩又好 為尚未擁有既下一代都好
未來日子仲需要大家行落去

如果被人挑釁
馬上入去自己友人群中間

不停咁轉
等佢地無法不停針對某個個人
互相保護

真係

眼都唔好望
望住目標
係咁多

保持冷靜
唔好比人挑釁到
保護好自己安全
齊上齊落
Be water

有人打人既話真心要制止制服，同時要拍片
最好索帶索手送返比黑警送走
唔好過份武力
又唔好任人打
不過出到去預左俾人襲擊無得追究

趁機叫啊sir埋堆

受上帝感召，有情緒就唱聖詩

唔會出刀
有死傷佢輸得慘過依家
到時民意唔係黑警聯合，係黑政聯合
林鄭政府無能，私通黑幫仇殺，黑幫治港
個國際標題真係響到

估計都係混入人群帶頭搞事，相信會比以往多好多而且激進好多
唔排除有老黑持雞尾酒混入人群

721見！

721 係智慧的考驗

邊個衝動 邊個唔識BE WATER 邊個EQ低被挑釁
都直接令參與 721 行動既人有危險
請為整體人員著想

首先要小心D 身上有龍鳳紋身果D
依家正常後生身上邊有依類紋身

推上熱門

今次勇武都要做和理非先
任何口頭上挑機同影相咪撚理

7.21見

有人影大家 就十幾部手機影返佢

搵巴打負責影低狗濫用暴力

同意
目前我睇留言認為合理策略係

1.被挑釁 - 用蓮燈一族果招”無視”，手機隨時準備錄影，有片有錄影就開始閱讀101，因為隨時會變成2

2.被人打 - 執行101，一定唔可以比自己人受傷，上索帶

之不過
如果黑/警混喺人群中搞事
又有咩有效方法呢？

大家要醒水
唔好畀班友挑動然後還手
唔好中佢哋計

只要人數係對家十倍以上， 驚條毛

該名內地人之後接受電視台訪問時，自稱是深圳旅客，該把萬用刀是隨身攜帶，「去全世界都帶住」，他說因為自己去每一個國家，都要吃生果

1. 圍住唱歌
2. 搵記者訪問

有老有幼架 你估個個喼拎盾？

都要防佢非禮，女都唔好第一排

唔好為左開戰線自己行開，一定以百人一組出發，相信到時通訊會好差

你解答左我問題

目前我睇留言認為合理策略係

1.被挑釁 - 用蓮燈一族果招”無視”，手機隨時準備錄影，有片有錄影就開始閱讀101，因為隨時會變成2

2.被人打 - 執行101，一定唔可以比自己人受傷，上索帶

之不過
如果黑/警混喺人群中搞事
又有咩有效方法呢？

1. 圍住唱歌 加 拍片
2. 搵記者訪問

真係work喎, 應該廣泛宣傳

要一睇

推推

有人喐手，即刻拎手機影低
如果藍絲出手打人，我哋手足夾手夾腳制服佢
101拘捕令
帶定索帶

721 見

唔好起衝突 如果佢地到老黑 可以代表佢地今次黑警唔出手

一訪問就真係好柒
最好搵埋外國記者
搵人幫手翻譯 真係柒出國際

要保護女示威者安全

水性顏料都仲洗到

油性顏料等火燒後欄

我記得大紀元喺71後訪問劉細良，佢嘅預測：

1. 以大陸作風應該示威者同政府兩邊都打，去扮公平，嚴懲示威者但三位高官呀林鄭、鄭若驊、李家超落台
2. 大陸應該好快咁處理，唔會再拖，因為拖得落民意會直接中央

望吓日曆今日都18號，無個預測中。
佢上次話＂下次可能出橡膠子彈＂添，今次又變。依條友仔好似成日都9up完，好似好make sense咁，但錯晒又無人覺佢有問題。

強推，小心

上次唱生日歌都唔幫手 , 咪俾藍屍打斷手囉

6同7好大機會，甚至有機會用刀刀叉叉，各手足要小心

以柔制剛，滴水穿石~ 立場要堅定, 行動要理性~ Be Water💪🏻

宜家就係考大家既忍耐力

旺角巷戰 被黑警夾死
新城市室內戰 又被黑警夾死

灣仔又係巷多路窄, 等抗爭者唔知黑警封左邊條路
附近仲要係律郭治 , 分分鐘就係想搞舖大鑊
等抗爭者不得不去律郭治求醫再集體拘捕

你應該先問自己呢D野可唔可信
如果你先有呢類所謂內幕作先入為主去判斷721任何形勢
咁到時如果真係有堆勇武既義士想發起逼不得已既衝擊
就會俾你地誤判為鬼
任何情況都好，應唔應該衝擊，都係因應當時當刻既天時地利人和去睇
經歷左幾乎成個月既抗爭，我相信香港人既民智可以判斷得到

3-4年前佢講過梁游、天琦係支共派落黎既鬼
又預言薯片叔叔會贏特首
佢d分析都係一半半

梁游都算話合理，但天琦？目前睇唔出有咩理據可以話佢係。
千奇唔好陷入一個互相捉鬼既情況
遊行未成，已經內鬥，學連登仔話，共產黨最叻分化

總之自己執生
冷靜判斷

帶多套衫去換
舊個套衫要掉 唔好留

信唔信都好, 真唔真都好,等大家有定心理準備

范國威好嘈俾細良講多d野啦

叫劉細良出黎起大台
做我地現場同網上軍師
或者叫佢直接開個黨

有心挑機同勇武逼不得已既衝擊 我想信大家唔係D低智藍絲
大家自己有判斷

只係想表達劉細良既分析並唔係咁準
其實只要遊行人數夠多
百幾二百萬人出黎
黑社會都腳軟
似有有心人放風嚇d和理非唔上街多過真係有黑社會

推！無論如何，小心安全！

警黑合作前晚大埔都有
總之大家要小心

最緊要係唔好去對家既主場
金鐘唔駛講，77果次佢地都要特登引人去到旺角先郁手

個人認為，一定要去啲佢地玩唔熟，平民旅行多既地方，咁已經廢咗佢地一大截

仲有，唔知點解之前一直講既Be water同地利論會消失哂

人越多，鬼好自然成為人潮既一部份，想搞事都搞唔到

高處攻擊
小隊運作
以武制暴
保持克制

拎塊鏡照住佢地俾佢地睇到自己幾猙獰得唔得？

一生平安🙏🏼

mirror effect 必推!!!
mirror effect 必推!!!
mirror effect 必推!!!

721 推

Be water. 一個不能少。慢慢玩晒佢地d 維穩 $$$。

由年青人保護

雨衣一定要，要擋顏料！

諸位連登軍師有何對策？

劉細良講左如果同黑幫面貼面, 身貼身果時同佢幽一幽默, 搞吓笑, 例如話, 你個口好臭, 或者唱Sing Hallelujah to the lord, 狗隻越係激你, 你一嬲就上當了
當然佢都係和理非, 佢絕對唔會叫你同佢隻揪

6.鬥人多，唯有信自己人， 逼到盡頭嘅時候任何人都會勇武同救L

聽到個名已經想派膠

Preparing for the worst

無必要勇武，be water。有咩事就走，唔係膽小，走先係明智既選擇。明知人地想你打交，你仲去打先知係蠢，係 on9，係令對手最開心既事。

大家記住 be water，有咩走先，唔洗硬碰架

Be careful

而且可以做到個畫面黑幫打班唱聖詩嘅教徒

表演下咩叫連登音樂台

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

之後推上國際！！

但好難唔發生衝突
如果黑社會 藍絲搞事 佢地已經進化到唔會口頭撩你出手 而係直接出狠手攻擊

假設 有女仔比佢地搞，身邊既人根本好難唔出手

721721

要預備十萬條藤條

咪on9啦
黑狗死 有機會比佢拉走左班中立派 無左民意 場運動輸硬
自己友死 無人想見到 我地一個都不能少 我地條命貴過班垃圾
721 明顯已經準備緊個局比我地 我地真係要諗下點拆點佢 要用智慧 想勇武嘅 無問題 但係勇武都要用下腦 唔好中計

突然間諗到！結基督徒陣！睇下班鄉黑夠唔夠膽打囉！

必聽

唔好咁老定
人咁多 藍絲真係出刀 插完人未必一定有事 記者唔會周圍都係

Be water

一定要無視所有挑釁

全民記者：有事發生全部人攞手機影

如果人群中有人主動搞事而你又懷疑佢有目的，大家退後幾步俾空間佢，再影

i

我冇野講

鄉黑一係扮藍絲搞示威者 狗出手做影像
一係混入示威者當中主動衝 混亂中保護市民攞分
示威者影像插水
所以和理非時間衝就係鬼 有藍絲搞事就影住佢

Lm

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

唱聖詩或者生日歌都得，不過唱之前要心理上武裝好自己，要當正自己係作為馴獸師/精靈訓練員黎捉怪，唔係嘅話啲紅衛兵/黑幫一野對住你手指指/喝罵/動武你會好容易怯，怯你就輸硬

去中聯辦不就行了

總結左各巴絲嘅應對方法：

拍大頭挑釁：

Full gear 遮面！和理非都要！保護好自己！唔好再屌人拍片而起衝突

任何口頭上挑機同影相咪撚理

有人影大家 就十幾部手機影返佢

用蓮燈一族果招”無視”，手機隨時準備錄影

大6黑：
向佢大唱共產黨國歌

開始有衝突：
如果被人挑釁，馬上入去自己友人群中間
不停咁轉，等佢地無法不停針對某個個人
互相保護

其他人圍住佢唱聖詩（eg主能夠）

仲有：
小心保護附近女士，唔好俾佢地非禮到

被人打：
執行101，一定唔可以比自己人受傷，拍片宣讀101，其他人幫手制服佢

Between，有冇人搵得返101段野係咩

真係要咁
起碼calm down自己友情緒
適當幽默感可以令大家保持清醒

屌 鏡陣 圍圈 唱聖歌
但鏡要大先有效

見到有手足太勞氣都要提醒，叫大家散開唔好理啲搞事鄉黑

想出聲又怕俾人話篤灰，最好一齊大聲唱歌，
等兩邊都冷靜

推！

小心流氓黑幫
班契弟打人分分鐘重手過黑警， 隨時死人

要保護自己最重要，我哋係打長久戰

Be water

推
721

朝早去完社工個邊之後行返去銅鑼灣咪得

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

用口，唱歌唱走佢
用手，硬食幾下，旁邊拍片，公民拘捕，拘捕前一定要講明你而家傷左人，我將會作出公民拘捕

萬事小心 冷靜處理

手動高亮置頂

全人類拍片 冷靜 唱歌

可能你地會唔同意我講 我亦希望大家可以有新既民眾智慧去處理

但小弟覺得 每人要自備索帶 （一包好平）同可以不造成大傷害既裝備去制服黑社會同藍暴徒
留意返索帶一條唔夠長 要預先駁定
（留意，班黑藍都可能會帶相同既野 或者攻擊性武器）

呢場我覺得形容為背水一戰不為過
有智慧解決到當然係最好 但萬一唔得 大家都係要去一齊面對 齊上齊落

推 岩岩聽完。 如果要做到不被捕 其實自衛都唔得，因為係個官判你係咪自衛。
所以 幽默感 係好方法，
真係被人打就擋吧。
重有 圍觀人士記得拍片！

大叫「你冷靜啲！」「你再襲擊我就要行使101條例將你拘捕！」
101:
你涉嫌嚴重傷害他人身體，我而家要行使《刑事訴訟程序條例》第101條第2項將你拘捕

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警
你扮警察
冇委任證
涉嫌傷人
藏有攻擊性武器
我地行使公民逮捕權

一有人搞事即唱詩歌

不要說 屌你老母 試著說 sing hallelujah to the lord

車得3架 港島全部都係樓 一出尼大家都知去到邊
相信拆走鐵馬其中一個原因係唔比你堆陣阻車過 有無人報告下拆淨幾多
最緊要都係投鼠忌器 著黑色呀

無得預測，最緊要大家齊心，不論文武，狗方面無得硬碰，只能跑得快

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

我無野講

行完集合，離開灣仔，分小隊，去18區(除灣仔)狗屋同高鐵站突襲，殺佢一個措手不及

推撚哂d 721 post 上嚟

唔會出水砲車架 除非想死人姐

Sing song and cannot be easily stirred up by opponents

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

可行，like water, 唔俾佢地估到下一步

政府己經用2米高水馬...己中

push 好中

所謂搞事係指打示威者，唔好再講啲無謂方法，咩唱歌，思考唔該一跳跳去最後啦

佢打你，點防止挑釁，起碼要現實少少

有三個scenarios 我覺得有機會發生

1. 遊行途中先挑釁，再開波
2. 未開始行就直接開波
3. 入夜後around 9點10點，鄉黑代替警察，武力清場

中了

狗總出大水馬

郁手有乜問題，
仲2014咩

又中

冇問題，最理想情況係行使適當武力，再拘捕，成個過程唔洗狗狗入進群眾。

極有可能有鬼會扮抗爭者攪事，
喺不捉鬼不篤灰情況下要點處理?

最唔理想嘅情況係，鄉黑專攻婦孺，但係衝突發生後又冇勇武派係附近，最後有人報警處理。

可能有關方面就係嫌2014嗰班唔夠狼呀，今次小心係用刀

2014, 黑底打人，包圍，黑底繼續打，黑警到，保護黑底離開

2019, 黑底打人，包圍，開遮，遮鏡頭，揼柒佢，勇武派走先

我鐘意去cwb 行街多D

1. 明天不用衝 係和理非回合

2. 見水炮車就閃 無需糾纏

3. 見鄉黑內鬼 笑鳩佢地就算 拍埋片

返cwb 吧

如果水炮車有顏料點算好？

721,見

Happy birthday to you

鄉黑斬婦孺點算？

推一個

推，警總無利用價值

男士制服 盡可能不要硬碰

或者當場比500蚊叫佢地收工

我覺得太睇得起班狗狗 9成會情緒失控 然後全盤計畫失敗

其實考慮埋鄉黑因素，有個準備有咩問題？
到時無咪當之前咁行動囉。

應該唔會咁on9斬婦孺
最多都係一班友挑釁下你引你地打
警察後面等你地打起上黎扮維持治安扮下好人
有水車就閃
唔駛沖住 未係時候
個個星期行下引起外界關注
拖到10月1
玩到出年台灣大選

好撚準！！！

蝴蝶效應

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

推走任達華

Pushh

Push
集中721
不要任達華洗板

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

hourly push

聽日會有黑社會 打佢又唔得 最可以用最低武力制服佢地

中左狗總圍水馬，真係要認真諗點應付老黑

推！！！

721維園見

Be water
小心黑幫攪事
唔好中警犬計

推呀,

中咗

大家聽日要小心冷靜
唔好被人言語挑釁到
如果有人影相就開遮
包好自己 唔好比人影到
唔好理啲無謂人
有清醒嘅頭腦

天佑我城

紅X係立法會將軍，細X狗總係仕/象

[Be water] 721勇武目標不是犬隻，而是不法份子及揸cam嘅光頭大陸佬

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

我都鐘意飲水